有蒙面沒有編號的警員在頭盔貼上黃旗及紅旗

在太子，有蒙面並隱藏編號的警員在頭盔貼上黃旗及紅旗，未知是否可以當作官方的警告，或只是警員本人任意作出的警告，更有可能只是警員視作裝飾。警員到底用意如何，無從稽考。

成個弱智傻佬咁
比國際睇下

包到成個isis咁 cls

不如貼隻亞古獸係個頭到啦

紀律部隊？正義之師？照下自己似乜 死曱甴

好似打機可以自訂形象咁

真係好智障...
以後應該縫喺件制服上面

不會說廣東話??

？？？
佢到底知唔知自己做緊乜

執法執到恐怖份子咁 咁正義 正義到大部份市民都唔支持你 都屌柒你
走狗嚟咋 暴力份子

on9仔set自己個頭就係封鎖線
即係佢面前就唔是啦

講個笑話

紀律部隊

貼俾d外國朋友笑下

成日又話制服冇位
不如痴張委任證上個頭到算9數啦
好柒

蒙到咁 真係好撚驚

一隻曱甴負評 痾篤尿照下個樣啦 黑警 屌你老母

一班持槍恐怖分子當打緊真人pubg

其實好心寒，呢d野竟然可以當玩咁痴來做裝飾，根本佢地已經對警暴習以為常

成班都心理變態

有得揀skin

有冇心理醫生出聲評估吓？

自己鍾意點就點
完全無紀律可言
黑警始終係黑警

或者大家可以睇下警察通例第十五章《服裝與儀容》

a) 不得改變警方所發給的制服或衣著，除非獲得警務處處長(經辦人: 警務處助理處長(支援))的批准

c)在穿著制服時，除可佩戴一隻手錶及兩枚戒指外，不得將佩戴的任何 珠寶飾物露於制服外

圖中呢位除非係恐怖分子，否則未經批准佢係違返咗以上兩條警察通例，警察內部必須嚴懲。

狗例廢紙一張，無撚用嘅

依隻曱甴只係恐怖分子

咁得閒整啲on9魔術貼唔得閒整啲no.

官方正式嘅魔術貼？定佢特登出去搵人訂造咁on9

貼比卡超 電光火石

唔爭在貼埋supreme

痴撚線 打機咩

打online game 自己設計角色咩
紀律部隊

區唔區選班狗根本無變過
區選撚醒下啦

貼上原亞衣貼紙得唔得

武警！

On9 仔

有位黐貼紙
冇位寫狗隻編號

Jm9

裝飾品

裝飾?
紀律部隊 。。。哈

包到成個ISIS咁

班狗一早有PTSD

白卡佬都做到警甴

見到佢地包得咁實
真係好可笑
究竟有幾心虛
不過包得幾實都無用
因為3萬個 無一倖存

貓紙嚟，佢唔識講果兩件英文

jm9

on9

遲下咪可以痴埋廣告收廣告費添
補貼下OT錢

Memo紙？

On99

On9蛇

比卡超話咩制服冇位放證同編號話？

隱藏角色 要去撐警集會先解鎖到 黑警skin

杜浩成狗官電話號碼 ：98270686

痴個TG彈殼上去丫嘛

咁撚柒既

媽呀好撚柒

推出國際...
紀律部隊制服可以自由創作及穿著...

漠視Dress code
漠視警例
漠視人權
漠視法律
漠視市民人生安全

濫權
濫暴
濫捕
濫性暴/性侵
越權

日日警謊
裝扮示威者/到處破壞打人抺黑工作/拘捕
裝扮記者
裝扮義務急救員
裝扮消防員
裝扮家長車

... ...
太多太多

有咩組織係俾佢地更加恐怖?

切左個頭咪冇封鎖線
補返講句，千祈唔好

我硬係覺得佢會喺自己間房貼藍紅黃黑橙旗當poster，一早起身就用「共產黨殺到嚟，香港九龍新界冇得避」嘅語氣講「唔好再衝擊警方防線啦嘿嘿」。

講個笑話你聽

警察通例

一人貼隻自己最中意嘅卡通落去啦

以為自己好型？
你係曱甴黎架渣扮乜撚野啊

之前有五星旗版

又話無位show冧把
宜家有位show旗

你點知警務處助理處長(支援)無批準的

痴能左線咁
佢仲知唔知制服係咩黎

個封鎖線縮到去佢個龜頭咁益我？

自制貼紙?

on99

佢個腦係封鎖線 即係佢封撚住咗個腦

似人肉memo板
仲話自己唔係background

仲會夜光添

應該當自己係一件物件

綠甲甴！

警甴指定贊助商

任都未上會唔會太武斷 何況一直都知區選對班狗係無咩力嫁啦

對一個武裝單位 一係你就好打過佢 一係就斷佢糧草（政府）

你咁樣放埋一齊講好唔公道

唔講真係唔知係差佬黎

有位貼旗
無位貼名牌

內有惡犬

黑色版任何人

包到變黑色任何仁

個人簽名格

公廁

我覺得換返件防暴衫 我就可以join佢地
我頭上面都有呢d野

關咩事
同埋我都幾肯定如果區選輸咗佢哋仲囂張

咁區選輸佢地又一定更暴力既